大埔賽馬會診所疑遭掟汽油彈 警封現場調查

早上10時許，大埔汀角路37號大埔賽馬會診所的職員報案，指門外發現有玻璃碎和布碎，懷疑有人曾掟汽油彈。警方接報到場，將現場封鎖調查。

早前政府表示將於多區設立指定診所及隔離營，選址中包括大埔賽馬會診所，事件惹起區內居民不滿。

多謝勇武

手足好波

yoooooooooooooooooo~

多謝手足幫手消毒

Push thank you 手足，請手足安全為上

辛苦哂
萬事要小心呀

Thx

今日下午有遊行

大埔人出黎呀 有遊行呀3點

天滅林鄭月娥

有冇人想考警隊

屌你老母考黑警隊

廣傳

小心d

多謝勇武
另外需要注意安全
有些案件係追蹤返變身前的cctv,所以唔好只注重離場後的cctv，由未進場到變身到進場的沿路cctv都要倍加注意。（特別係變身的位置，不論進場或離場）

如果係多人，不是想分化，但如果有其中一人未知下落，可能就要小心考慮是否回到共同認識的地方點。（有些案件係當刻被追蹤及被篤灰而得知共同認識的地方）

好人好事系列